[1Q]腹瀉應該要搵邊個幪面超人？

腹瀉緊係要搵.......

Kamen Rider 止屙（Zi O)啦

笑到爆肺

請正皮

唔小心笑死左 多謝樓主

hahahahahahhahahahhahaha

巴打 我 留意左你 好耐 ...

Build ar 標D屎出黎

10/10

zi左o咪唔會build屎

Ching 你咁搞笑聽日出嚟遊行講比大家聽好喎